mtr道閘好易會開，離遠小小

散啊 各位

娼娼？

班黑警會唔會學721咁爆閘出黎

唔好對峙喇，換裝閃

係囉, 721 個時好似好易開咁, 會唔會有機可以突襲黑警

銅羅灣往柴灣方向月台有50隻防暴
唔好入去